睇死marvel實等水行俠上左畫先出avg trailer

計落都差唔多時間，應該都係

追住dc黎打

Tralier爆有咩用認真？票房又唔見得有幾爆 復3上之前d人吹到勁過阿凡達 點知仲唔夠Star Wars 7高

合理推斷 都幾肯定添

吹就永遠有人吹大架啦，外界普遍係覺得Avg3有機會挑戰阿凡達寶座，事實係Avg3票房贏唔到但的確都係好爆，而且係人都知黎緊Avg4先係成個Phase3高潮，唔係吓吓要贏到盡先叫爆既

同預期都差幾多下 票房差成7億幾 仲要人地係一套9年前既戲

個預期係啲人鳩up出黎，唔係迪士尼set左呢個target，你吓吓搵最top果個比個預期總會有落差，呢個票房我幾可肯定迪迪尼已經好滿意，仲未計一連兩集，我當Avg4只係同Avg3一樣票房，連續兩年都有一套怪獸級票房電影，仲求啲咩？仲未計黑豹意外跑出，呢啲都同Avg3 Trailer互相帶動有關

樓上dc9可以唔洗理佢

一見到標題就諗起fuck marvel

笑左 我又冇引戰 狗咩？
係樓主引戰姐

Dc反cup marvel
2019年係dc年!!!dc天下

認同呀巴打 就好似之前JL上個陣咁 我都睇好佢 票房可以過到阿凡達 屌原來最後只係A3票房既1/3 所以trailer爆真係唔代表D咩

用trailer贏人地成套戲

我都冇話JL會爆 呢d連DC Fans都唔睇既戲就唔好攞出黎講啦

即係近十年得阿凡達一套夠資格用爆黎形容？
係你口中連Star Wars 7都講到係一般票房級別既電影 二十億美元票房都一樣可以比你講到咁淡，即係十億美元票房樓下果啲都係地底泥啦，再睇返DCEU口碑最好既WW都係得八億

avg 4 你估會唔會好似 star war8 咁爛尾丫拿

Russo Brothers暫時三套都冇令我失望過

咁多負評